[七警] [727點樣先唔犯法post] 真係好撚諷刺

當隔離仲有post話有律師講點樣點樣先唔算遊行
點樣點樣先唔犯法
仲有好多人講緊唔好硬頸啦
實際上真係犯法啊嘛人地提哂水就識做啦
我都係咁諗

隔左唔夠一個鐘就睇見七警上訴得直

即刻證明其實把口生喺佢地度
佢地點講你都犯法
帶啲咩都係殺傷力武器
做啲咩都係令前線警員感到壓力
然後有壓力就可以為所欲為

係以為法律同警察政府唔同
2年前嘅案例就話俾你知
警察做野真係唔使後果.....

前幾日聽吳志森節目話
睇下七警事後就俾人捉出黎祭旗
你估政府為左息民怨真係唔會賣你班前線出黎咩

原來唔會，真係唔會

其實我唔撚明
差佬知法犯法, 唔係應該罪加一等架咩?
減乜撚野刑

好無力
香港嘅法治仲有咩野值得我地去維護

邊個仲夠膽講司法獨立

政府明串鳩你地啦，係要保撚住d黑警